【行動】929 集合時間 唔係唔知下話 ?

感謝文宣原創者
以下係 929 四大活動

9.29 全球反極權大遊行
以「全球連線，對抗極權」為口號，反送中運動將於 2019 年 9 月 29 日發起「9.29 全球反極權大遊行」，號召各國民眾在當天一起上街，支持香港反送中五大訴求。據悉，現已有包括台灣在內至少 10 個國家的網友響應。

929 遊行路線安排
為聲援香港反送中運動，台灣有多個民間團體發起「929 台港大遊行—撐港反極權」遊行活動，遊行路線將從立法院外出發，行經西門町一帶再返回集合點，呼籲香港特區政府和平面對示威者，並盡快回應香港抗爭者的五大訴求。

香港方面，929 全球反極權大遊行路線從銅鑼灣 SOGO 軒尼詩道出發，遊行至金鐘政府總部。遊行時間為 9 月 29 日下午 14:30 集合，15:00 起步，遊行衣著 Dress Code 則為黑色衣物。

除香港和台灣外，響應 929 遊行的國家還有日本、英國、澳洲、德國、義大利、法國、加拿大、荷蘭、波蘭、愛爾蘭、烏克蘭、以及愛沙尼亞；當中有較多華人居住的國家如美國、澳洲，更有多個城市響應。

【INFO】929 全球反極權大遊行
日期：2019年9月29日(星期日)
時間：14:30集合，15:00起步
遊行路線：銅鑼灣 SOGO 軒尼詩道為起點，金鐘政府總部為終點
遊行衣著 Dress Code：黑色衣物

【NearSnake】原文網址＠

9.29 荃灣區中學生罷課集會
為響應「10.1 三罷行動」，荃灣區學界擬於 2019 年 9 月 29 日發起「9.29 荃灣區中學生罷課集會」，呼籲區內中學生當天前往荃灣公園集會，重申反修例「五大訴求缺一不可」。

929 集會進駐荃灣公園
9.29 荃灣區中學生罷課集會將於 9 月 29 日下午 14:30 至 19:00 在荃灣公園舉行。較早前，荃灣區學界曾舉行「9.20 荃灣區中學人鏈行動」，區內十多間學校當日下午 18:00 築起聯校人鏈，重申「五大訴求缺一不可」。荃灣人鏈之路以荃灣官立中學起點，沿途經福來村、路德圍、荃灣站連至石圍角，另一端則連至愉景新城，有超過一千位參與這次人鏈行動。

【INFO】929 荃灣區中學生罷課集會
日期：2019年9月29日(星期日)
時間：下午14:30至19:00
地點：荃灣公園

【NearSnake】原文網址＠

【人道救援誓師大會】

【重現新疆集中營行動】

推

push

等左你好耐

幫你推

有嘢請教
P牌推唔郁平唔到分就咁留言可唔可以將個post推上熱門？
我想去其他行動po留言

咁響d

好舒服kimochi

1430 銅鑼灣

哎我失策左
新疆嗰個行動應該都係銅鑼灣架可？
事關尖沙咀都有崇光百貨

有聲

啱啱我朋友都WhatsApp左我
咁我齋留言係咪都可以推上熱門？

#9 LIHKG•2019年9月25日 13:54:19
P 牌會員

• 2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知；
• 2019 年 6 月前註冊會員則維持現時方案，上線日數未滿 90 天將會標示 P 牌。

所有標示 P 牌的會員：

• 每天只可開設一個主題；
• 所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示；
• 無法對所有主題或回覆作出評分。

上述限制並非為限制 P 牌會員使用本討論區之權利，乃給予時間適應本討論區之討論環境，以免引起不必要之衝突。

推post

你都冇答到我
不過可以睇返條link實在太好唔該晒

推我

推！

置頂